Dados de universidades com servidores de email cedidos ao Google. Dados de Leonardo Cruz (UFPA) via `host` e dados MX (19/02/2019). 

Dados GeoJson via OpenStreeMaps e projetos anteriores.

Mapa dos dados: http://umap.openstreetmap.fr/en/map/untitled-map_295156